決裂

今日抱恙無上街 係屋企睇直播 講聲sorry先
屋企廢老好中意睇大台 唔肯轉 我逼住要聽過濾左嘅新聞
先前有巴打衝擊 不論是鬼與否 各自爬山 我覺得無錯嘅 畢竟又無打到人
廢老：「快D叫警察打死班學生啦 打爛人地塊玻璃」
仲難聽過dllm
克警打殘幾多個人 你地都覺得正義 我地打碎塊玻璃、升下旗就罪大惡極
你好理智咩？
你有資格去評論犧牲自己未來去衝嘅人咩？
衝唔衝係大家嘅自由 無人逼你 但請你尊重每一個決定
不分化 不戳灰 各自爬山
香港人加油